# [六个稳定免费Andriod梯子分享]最新安卓手机科学上网梯子推荐，华为-小米-魅族等安卓系统手机免费梯子

**安卓手机科学上网梯子虽然有很多，但原则上，其中的大多数我都不是太推荐，毕竟在安卓系统中稳定好用还要免费的梯子，同时符合这些要求的品牌过少，加上梯子的运营和维护都需要成本，所以免费的注定不会是最好的。可是安卓手机用户这么多，相对应的Andriod系统梯子也种类繁多，其中到底有没有又好用又稳定的梯子呢？那还是有的，今天给大家推荐的这六款安卓系统梯子软件，都是海外团队开发及运营，并且个人亲测都是无套路的。**

## Westworld（覆盖华为，小米，魅族，蓝莓等所有主流安卓系统的梯子软件）

官网地址：[https://xbsj4621.fun/i/ask092](https://xbsj4621.fun/i/ask092)

推荐指数：★★★★★

梯子简介：由于安卓系统的特殊性，很多安卓梯子只能适配部分机型，Westworld是我早期使用的安卓科学上网梯子软件中，仅存的少数能覆盖几乎市面上所有主流安卓机型的免费梯子软件，而且兼容性特别棒，从不会出现卡流量或者断流的情况，像华为，小米，魅族，蓝莓等安卓手机，都能轻松下载并且安装使用。

后台的线路也特别多，有足足100+的节点数量，无论你当下手机处于哪个区域使用哪个网络环境，都能匹配到最合适的线路，而且因为支持虚拟邮箱注册，所以每隔三天用临时邮箱注册一个账号，就能源源不断的永久免费使用，上网速度和线路质量奇高，不管是刷视频还是看图片都轻而易举，也是我目前使用频率最高的免费安卓手机梯子软件。

![Picture1.png](https://s2.loli.net/2023/07/03/Y4gnbNm28iEoqwk.png)

## 贝斯特安卓免费科学上网梯子
推荐指数：★★★★★

梯子简介：贝斯特是一款免费的安卓手机翻墙VPN软件，其英文名Best，寓意最好的意思，而软件质量也如其名，在所有的安卓梯子当中，属于第一纵队行列。由于原本是一个公益项目，包装后重新上线，所以它的后台有免费和付费两种节点线路，大家可以根据自己喜好去选择，后台免费的安卓节点线路是承诺永不收费的，一键傻瓜式操作，上手也特别容易。贝斯特的内网架构非常稳定，作为一款安卓手机翻墙代理软件，对安卓系统各类版本的兼容性都很出色，尤其视频加载速度非常快，720P清晰度视频可以做到无卡顿超前缓冲。

## ProDos免费安卓手机加速器

推荐指数：★★★★

梯子简介：ProDos成名已久，作为一家老牌的安卓手机加速器，它的口碑一直都是属于业界顶流。ProDos早期是专注于做pc端的科学上网代理加速，架不住其客户众多并且再三要求，在早几年迭代了安卓系统的梯子软件版本，一经推出就好评如潮。虽然其主要发力点在安卓系统的游戏加速上，但是对于上网和看视频这块儿线路质量做的也很不错，有智能推荐模式，只要打开软件，就能根据用户安卓手机的网络环境，匹配推荐最优线路，而且也是一款永久免费的安卓手机科学上网梯子。

## Rocketbot

推荐指数：★★★

梯子简介：Rocketbot是一家运营时间超过四年的免费安卓梯子服务商，不仅单独推出了针对安卓系统的梯子客户端，在苹果和pc端也有相应的客户端可以下载使用，其独特的apk分享模式，可以通过将安卓手机上的梯子apk免费分享给朋友使用，来增加自己账号的使用时间。后台有免费ssr/V2ray/Trojan三种节点类型，也是少数几家还提供安卓手机ssr节点的机场服务商。曾经有段时间，Rocketbot是我在高强度使用的安卓手机梯子软件，直到后来改用Westworld，才渐渐降低频率，但不能否认，Rocketbot确实是一款稳定好用且完全免费的安卓手机梯子。

## FLY

推荐指数：★★★

梯子简介：FLY最早期是一家注册于香港的免费安卓梯子服务商，只不过后来公司总部搬去了维尔京群岛，软件使用简单，只要在安卓手机上注册后，就能免费开始使用。FLY在美国，新加坡，德国等部署了超1000台服务器，组成了缜密的内网环境，给所有安卓手机提供免费的科学上网服务。其后台独创的变色龙加密系统，也能非常妥善的保护用户隐私，防止在上网过程中个人信息的泄露。

## SILT永久免费Andriod梯子

推荐指数：★★

梯子简介：SILT也是一家非常老牌的安卓梯子商家，其一开始定位就是做国际化业务，所以多语言支持这块儿做的非常好，其中自然也包括了中文，而且后台的免骚扰模式，能够帮助用户非常好的过滤网络上一些垃圾信息的骚扰。SILT是不限制设备连接数量的，你可以将它们的免费安卓梯子apk安装在多台手机上，并且同时登录使用，只是上网速度有时候比较卡顿，所以只能将其排在最后一位

**这六款免费稳定且好用的安卓系统梯子软件是我自己一直用，并且确实口碑和上网速度都是双一流的，后台也长期有人在维护，所以虽然免费，但好用程度却不逊色于很多的付费安卓梯子软件，非常不错。**
